有無大埔單車rb同好 巴絲都得

如題

我北區撚 踩去沙田大尾督都好踩

北區好近姐 都係踏吐公個邊多

吐公正 有海景同埋貓貓！不過假日on9多

係好多貓仔 不過近排見少左～ 假日不嬲多 所以我夜晚踏多 唔洗驚移動炸彈

ching有無試過大尾督入沙頭角 辛苦但好靚

有呀 鹿頸入沙頭角嘛 係靚 以前時不時都會踏